消息人士消息人士我消你老母,班黑底講錢邊個講道義

你係開post就開現場實況有圖有片先好再開,班黑底最叻吹水,講到幾巴閉
不斷講消息人士,真係屌你老母,鳩up講少陣咪撚阻其他post推

一係片一係相,同埋叫人唔好出去
其他乜撚話打到天花龍鳳,講咩記定咩記都咪撚再出post,唔撚想知